有無乜方法支持到奧燒

無論如何，我會繼續為自己的位置奮鬥，我不會令自己在阿仙奴的第八個球季以這種形式結束。我可以向你承諾，他們這個苛刻的決定不會改變我的任何心態，我會繼續盡我所能地訓練、盡可能地用我的聲音對抗不人道的事，為正義發聲。

##M1Ö #YaGunnersYa
想比d支持佢

有無得煲大佢

文宣支持ozil 係無用
將阿仙奴同屠殺放埋一張MEME 先有回響

燒阿狗波衫

殺晒香港班狗

土耳其總統都干涉唔到牙狗註冊呢單野啦

英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員英國議員

多d睇佢打fortnite

樓主權力仲大